北韓亂入鮭魚之亂 稱「人民不用改名就能免費吃三文魚」

你唔笑狗都吠

北韓夠凍，可能真係好多三文魚

想移民了

飯都未必有得食，仲話免費食魚

原來北韓有野食

多謝金仔!

免費食魚生，轉壽司要加錢

3000噸，2500萬人口
每年都有120g食下

北韓又點睇人民改個名就叫愛國？

應該係鱒魚

要俾錢買飯先有免費魚生食

每戶每月一條免費鮭魚，一條食足一個月

北韓啲PR重勁過港共同中共
學下嘢啦

吃子彈都免費

領導人有思覺失調真係好恐怖

每人一年百幾gram咋 有無睇內文㗎

食物配給制，當然免費

轉壽司要打把

咁樣發春夢有意思咩

食壽司食埋隻碟

三文魚就唔知，但有唔少平價海膽係北韓產嘅

何不食肉x北韓版 何不食魚生

北韓醫武肺都係免費

一槍

一生人唯一一次唔使食草

條link話3000噸三文魚
當平分比around 2000 萬人口
再當3000 噸都係肉
每人200g唔夠

夠食一餐既......

北韓PR 有得上網

淡水養殖？係咪即係虹鱒？

北韓果d係虹鱒，好撚多寄生蟲，基本上專賣俾支那東北三省

免費食一次

多謝提供笑話

唔識食，魚生正過壽司咁多

有 果d三文魚 人扮架麻

北韓：唔使改名 你個名叫金正恩就可以免費食三文魚

乞兒都夠膽去寸人

我大前年去過北韓 最好食係雞蛋

空運北韓蛋，拎去Donki賣

標靶治療

人地經濟差唔代表冇野食

姐係每年一盒 $30 爭鮮三文魚

可以食三文魚的人民：姓金的一家

條柒頭金正恩幾時死

我信

朝鮮，我想移民的地方

屌原來住北韓仲自由
係freedom 呀

係咪人在野自己去河邊捉？

十年前都會笑下北韓

你再睇下某D地區嘅現況
前年之後真係笑唔出

點解極權國家 冇嘢食 都仲有人扑嘢生仔
過咗咁耐都未滅國

北韓只要係肥仔都可以免費食鮭魚

但d三文魚真係自己回遊自殺

連海都唔洗出

突然間諗起約定夢幻島,
配給人類比鬼食, 咁樣達到絕對統治!

同樣原理, 懷疑北韓飢荒係特登搞出嚟

陰陽相隔, 最有效嘅隔離措施

一班人改個仔個名做鮭魚.....再交換

200g 肉 直頭係放題份量

平時餓死果啲20g 植物都冇

邊有咁多
去骨去頭去尾

應該得300萬菁英階層先有得食

北韓每人每年只要50g食就夠 淨低果70g仲可以出口

冇性教育
南韓會捐condom俾佢地 但佢地唔識用 細路仔拎黎玩當波吹

Diu

隔離方式 : 陰陽隔離
治療方式 : 標靶治療
治療藥物 : 火藥

養殖安全好多

疫苗: 火藥注射入血管

Gun powder injection

北韓式劣質三文魚

冇性教育係指唔知扑嘢會大肚?
頭先search過下 都見到冇嚟m先會去醫院驗孕 兼冇得落
但我係覺得 餓住個肚 仲有心情扑嘢?
Assume知道扑嘢會大肚 都唔會想貪一時之快 個女人起碼辛苦9個月 生嗰陣可能會死 生出嚟又要湊 仲要可能面對好多問題 例如冇人奶 又冇奶粉

唔驚有北韓stamps 會美國簽證有問題嗎

都冇stamp 張簽證即日收返

好似到訪過北韓嘅人
日後免簽赴美會被DQ 必須申請紙質簽證

北韓人邊撚度得知外國有免費食三文魚消息

為咗隻蛋被槍斃

咁我唔講去過北韓咪得